呢條女有啲似靚湯

不過係 XXL 版。

驗眼啦屌你老母，擺隻豬閪上嚟做乜鳩

係正嘅 似就唔係好似

細路驗眼.jpg

屌你老母